［宵夜］出前一丁 香辣麻油味

琴晚整完雞蓉味 無餸 其實我唔鐘意個味 所以麻麻地 比左4.5/10分

琴日有巴打教左整流心蛋 今日試左感覺上唔係好成功

今日就試香辣麻油味

配料有少少蔥同兩條腸
當然唔少得失敗左既流心蛋啦

飲品方面當然係健康既水啦

個流心蛋打落去係橙黃色 做唔到鮮黃既效果
算唔算成功？ 我覺得好核突

整體黎講比6.8/10分 不能再高
麻油味好正 不過都唔算太辣
個湯飲落去都ok

最後送上蛋殻圖一張

浪費曬d 蛋汁

少少啫

睇見最尾幅圖 碌鳩唔知點解莫名奇妙地痛

廢青狗糧

下次整埋比你食 岩你

所以話失敗左

濃湯先好食

好肚餓呀

張蛋殼圖做乜鳩

樓主煮腸仔嗰陣係擺埋落個麵度一齊煮？

腸仔唔煎
失敗

幾時開餐廳

係

係咪可以好似一蘭咁呃到女女黎打卡

一丁好難食

你真識食

橙色既強先正！

即食麵黎講

放春袋上枱唔洗bam？

屌 深夜見到好肚餓😉

我屌你老母 以為自己個名好撚型？

出前一丁都出食評？